% Created 2019-05-15 Wed 22:31
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[margin=5mm,includefoot,paper=a5paper]{geometry}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault}
\usepackage{xcolor, pagecolor}
\hypersetup{colorlinks=true,linkcolor=blue1}
\definecolor{page-color}{HTML}{2c2c2c}
\definecolor{col-or}{HTML}{dcdccc}
\definecolor{blue1}{HTML}{5196d7}
\definecolor{green1}{HTML}{2d9574}
\definecolor{lime1}{HTML}{67b11c}
\definecolor{yellow1}{HTML}{b2951d}
\definecolor{blue1}{HTML}{5196d7}
\usepackage{titlesec}
\titleformat*{\section}{\color{blue1}}
\titleformat*{\subsection}{\color{green1}}
\titleformat*{\subsubsection}{\color{lime1}}
\titleformat*{\paragraph}{\color{yellow1}}
\pagecolor{page-color}
\color{col-or}
\setcounter{secnumdepth}{2}
\author{GreenBats}
\date{\today}
\title{Fun facts Norwegian language}
\hypersetup{
 pdfauthor={GreenBats},
 pdftitle={Fun facts Norwegian language},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 25.3.1 (Org mode 9.1.13)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\section{Upsides}
\label{sec:org72b7b2f}
\subsection{Verb-conjugation}
\label{sec:orge1695f7}
\subsection{99 / 47}
\label{sec:org5cf0ce8}
\section{Dialects}
\label{sec:org3c9d4bb}
\section{Nynorsk/Bokmål/Norrøn}
\label{sec:orgbb82f51}
\subsection{History}
\label{sec:org729fac8}
\subsection{Røynsle}
\label{sec:org1ba611f}
\subsection{Subtitles}
\label{sec:org176896a}
\subsection{What we tell children}
\label{sec:org76cff41}
\section{Swears}
\label{sec:org0dcd1cc}
\subsection{Sexuality and religion}
\label{sec:org6c0fd7d}
\subsection{Perkele / faen}
\label{sec:orgdb641c1}
\section{Quiz}
\label{sec:org919ce96}
\subsection{Bunad}
\label{sec:org56920aa}
\subsection{Det e itjnå som kjæm tå sæ sjøl}
\label{sec:org779cda8}
\subsection{Dugnad}
\label{sec:orga21b4a2}
\subsection{Fjøsnisse}
\label{sec:org0a8a3e4}
\subsection{Ganklæbb}
\label{sec:org246a30c}
\subsection{Hadet}
\label{sec:orgb799e01}
\subsection{Karsk}
\label{sec:org41f9668}
\subsection{Koselig}
\label{sec:orgc0739ac}
\subsection{Matpakke}
\label{sec:orgf97f9a5}
\subsection{Nordlys}
\label{sec:orgd0d0dd8}
\subsection{Syden}
\label{sec:orga600886}
\subsection{Tran}
\label{sec:org27d72e6}
\subsection{Trassalder}
\label{sec:org2e1f4e8}
\subsection{Utepils}
\label{sec:org0d93b8b}
\subsection{Være født med ski på beina}
\label{sec:org6a9fc9c}
\section{Repo}
\label{sec:org71eccaa}

gitlab.com/GreenBats

\begin{center}
\includesvg[width=.9\linewidth]{../qrcode}
\end{center}
\end{document}
